大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

但只要勇武派嘅路一日未行完，我都會走出嚟集會，唱詩，做人鏈當住班狗

眼見連登咁多短暫勝利post, 真係好擔心大家會妥協

但係抗爭仲未完!

有人比喻抗爭呢條路好似搭巴士，向住同一個方向前進，有人會落車先，有人會搭總站

但如果你已經落左車，希望你回心轉意，快啲上翻車!

抗爭嘅道理非一朝一夕，唔好咁快放棄，我地要一齊守望

先可以自豪咁向梁義士講:「辛苦你，下一步交俾我地!」

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

21 號，7點，金鐘見

求推

推走其他分化post

pish

推爆佢

up

push

大家幫幫手

pushhhhhh

其實身邊好多人都好攰
係心理上生理上都好攰
但大家都苦苦堅持緊

希望大家share俾和理非嘅朋友睇!!!

以後唔叫耶撚了

辛苦了，we get your back

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於 追究黑警濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

聖詩靠你哋，希望可以呼籲多d教友同神父出來幫手

推

推！
不分化！不散！

我出左4日，都好攰，亦都病埋
但如果一條賤命可以發光發熱，又何防!!

pusshhhhhhh

冇問題，我會努力

一星期行果一次咁大把都叫攰？攰得過一路同差佬對抗果班勇武派？有顧慮唔出來勇武冇問題，但人地豁出去代埋你衝，你好意思拖人後腳？出來行下起碼比佢地知道佢地背後仲有幾百萬人支持緊佢地。

大家要努力，我知自己冇號召力，知道自己唔夠敢氣衝，但我知道自己可以分享到訊息鼓勵人!

希望前線嘅各位努力，we get your back

以後唔叫你耶撚！多謝曬你

推爆

唔好意思，小弟身體唔爭氣病倒
但我每日放工都有嚟，希望自己做少少，可以感動身邊嘅人

利伸醫護，唔可以罷工

唔緊要，但你地嘅尊重，其他鼓勵左好多信徒出
信仰永遠離不開政治

幫推

病就緊係要休息，好返先再來，短期內都唔會完嫁

多謝你，你都要小心身體

推！！！！

但聖經嘅教導係要順從公義嘅君王，如果他照神審判我，我願意信服

多謝你推post

thanks

齊上齊落

Pish

兄弟爬山!!

我睇返外國同香港嘅震壓之後覺得冇咩問題，因雙方面嘅係人過分左，邊一開始先就唔考究啦，集合係民主社會嘅權利，維持秩序係警察嘅工作，我就咁睇朋友當時網上直播開始有人掉磚掉鐵枝個時都好驚佢有事，咁呢d係咪叫已做成恐慌，咁警察又唔錯得晒，可能我係旁觀者睇野係冷漠d，而香港人咁團結齊心做1件事又好耐冇見，多年來太利益行先，大家香港人都係想香港好咁姐，大家冷靜坐低傾，香港亂大家冇好日字過架

Support

有人quote我首詩，好感動

推

保重

Push

[深度分析]香港人的抗爭理念

大家要保持團結，加油

都認同，如果你相信自己嘅方式可以將利益最大化，請同我地一齊，
21號出嚟，一同守護香港
不散

加油！

多謝你嘅文宣工作，請一同努力，香港需要你

講得好 多謝你

對不起，我冇勇氣，我唯一可以做嘅，就係用聖經教我嘅方式抗爭
如果我坐係到，佢都要拉我坐監，我可以

好

大家保重

推 香港加油！

感謝你既付出
奉勸多句 煩請改番口稱呼番人地做基督徒

推佢老母！

pushhhh

20號5點見

Pusj

推！

多謝你，如果佢地叫完耶L覺得有親切感，同時受感動肯走出嚟，我唔介意!!

大局為重

推香港人已經無後路可退喇 幾條惡法輪住嚟…
港共政府真係要賣港、清曬我哋庫房嘅儲備
人工島陰啲加條鐵路連接蚛國啊

都見!! 兩日都出

好攰 但都要推

分享俾攰嘅朋友睇!!!

要加油
我同唔到你講幾時會完，但我可以肯定，錯過今次，我地永遠都只可以喺白色恐怖中休息

推，幾時泥個百萬崇拜

PUSH!

為香港多謝你

多謝你

隨時，大家只要心裏相信，就係基督徒
見身邊嘅人出嚟，一齊對住極權唱，
手拖手圍城敬拜

成功要合作呀，大家唔好灰！

推
聽日出嚟接力唱

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

加油！！！
推

巴打多謝你

撐住!

已經請左好多日假，但星期5放工會帶好裝備即趕過黎

基督徒 請受小弟一拜

我唔係基督徒，但都會嚟唱，不見不散。

我明白近日開始有人分化 有人無目標 有人退縮 但勇武人士係需要你地支持 做番自己本份 香港人要齊心

多謝你

say hallelujah to the lord

錯手負評 G持

冇錯，唔洗多，每人加5個人出嚟就夠

多謝你，我聽晚出，希望到時相見

勿忘義士

出到嚟對前線再講多次!!!

多謝你，我冇你嘅勇氣，但我承諾我地會喺背後不散

要救既一個都不能少

不用拜，出嚟就係最好嘅回應，多謝你

推 我係和理派 但200% 撐勇武

唔怕，只係如果佢要打壓我，我都會用生命去控訴

多謝你，只要你唱嘅一刻，你就係為公義發聲

非基督徒，但會一起唱聖詩
協助其他手足

我見到分化post好心痛，好怕大家散
所以忍唔住開post
都係嗰句

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

推 置頂

推推推

多謝你，不撤不散

唔緊要，幫手推多幾下補數

ok
上帝嘅國好快降臨，等多陣

冇錯，如果唔係，以後就冇人代我地為港抗爭

一個也不能少

人話 要推

分享俾身邊嘅「累人」睇!!!

我認同 唔少温和派都覺得柒婆已經跪低咗 再針住反送中會好難得到佢哋認同甚至會反感 (例如我屋企兩老就成日話正苦都需要下台階blablabla) 反之616有200萬01人出嚟除咗因為反送中之外亦有好多人覺得612黑警濫用武力 所以我哋要食住呢點去逼正苦回應

多謝你，你嘅聲音將會響徹天國

21號收工就到
今次俾聖詩班感化左直情想入教

thanks

請幫手廣傳

g chi

Never gonna run around and desert you

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

多謝你幫手推俾其他人睇

呢兩日邊度唱？

PUSH
推走分化、短暫勝利POSTS

推爆佢!!!

推 多謝幫手唱詩
我地未贏要繼續加油

係facebook係咁send啦已經

多謝你地

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

冇錯，要犬放人
除左condom man, 冇一個人係棄卒

行下都攰，好心你地做下運動啦

要加油

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

等熱情散去後，再慢慢思考呢幾日嘅得着
有感動嘅，就嚟叩門

推!!!!!

無言感激

加油呀

你去到添馬公園，會看見遍地開花
香港很美

多謝你努力!!!

大家一齊加油啦香港人assemble

你唔會自己一個！因為我請左假會出席野餐！

知道，你都要努力

分享俾更多人睇!!!

多謝巴打辛苦曬！！
其他人跟上啊

就算你我本不相識，但只要係金鐘，我地就係戰友

無人會係孤獨一人走出嚟

分享出去

多謝你 我已經冇嘢可以再輸

好感動...可能依排真係情緒好唔穩定，睇到第一句真係喊左出黎...
加油吖

推！！！

睇到流咗眼淚
多謝你

放心，會出，預你地個個星期行街

推。

加油

多謝基督徒，大家一定要羸，互相扶持

support

btw巴打注意身體啊，頂唔順唔好死撐俾自己回下氣

幫推, 教派加油. 另外大家記得珍惜身邊人

1. 無條件不追究義士
2. 撤回追中條例
3. 淋病下台

我都係喺無阻困境中走出嚟嘅人
攰，要休息

休息過後，要站出來

咁講可能對你會有壓力，但希望你要加油，對自己下一代講，爸爸當年行左出嚟，為你令日嘅自己奮鬥過

多謝你，用你嘅淚水，去為義士洗刷傷口

多謝和理非各位吟遊詩人！！

每星期都要出嚟，全民運動

多謝香港人，令我地政治覺醒

弟兄你係呢個世界既鹽同光
我地一齊加油

多謝你，我會閒時休息，等到4、5出嚟

推!!!!

多謝前線嘅勇武派
記住，沖 廁要睇時機，一齊沖

一同作鹽和光，基督主內為一家

推！！

我都估唔到自己會守夜唱詩
多謝你，讓我地政治覺醒

推！
唔放棄 ！！！！！

唔洗多謝住，大局行先!

一起衝，一起退

我都好累 但要靠大家撐住

未完㗎 大家努力

請不要放棄!!!

加油，推

任何可以去到目的地嘅方法都要試
如果你有想法，不要遲疑，帶頭走出來嘗試

就算被世界背棄，我都會撐住你
請加油堅持!

冇錯，share俾佢睇，呢個post好多和理非重新站起來

撐！！！

然後佢會話「咁辛苦，你返去啦」

記住，堅持就會有曙光，民主從來都唔係一日嘅事，香港人第一次見到曙光，點解要卻步？

冇錯，情感係最強嘅武器之一

和理非嘅各位:

還記得當日百萬遊行後官方嘅嘴臉嗎？
還記得抗爭是大伙的呼喊嗎？
還記得烈士以生命控訴嗎？

問佢地

還記得當日百萬遊行後官方嘅嘴臉嗎？
還記得抗爭是大伙的呼喊嗎？
還記得烈士以生命控訴嗎？

幾時開始祈禱會？即到

我都係
只要義士衝緊
我就要出來唱聖詩保護佢地
利伸：發夢

祈禱會未知，但詩歌班已經遍地開花，只要去添馬公園就可以加入

多謝你
我都好攰
但一定會同大家出黎！
香港人加油！

冇錯，我醒嘅時侯都係咁做
我地嘅敬拜是合法的!

推推

多謝你，分享俾身邊嘅累人睇

21 號，7點見

加油，全民運動日

推啊
香港每個人都咁重要

互補不足繼續上

係，一個也不能少

冇錯，分享俾更多累人睇!!

多謝你，但星期四，五，再攰都要嚟!

係需要更多呢啲post!!!!!

心累嘅人等梗大家鼓舞，share俾佢地睇，就算攰，都有好多人體諒支持!!

真心 唔好去迫和理非做勇武派
班基督徒和平示威可以拎曬道德高地
有利我地係香港人同國際社會中贏光環

一黎會令更多人願意企出黎
因為大部人都唔敢上前線
而宗教就係一個強而有力既保護罩

二黎可以比警方壓力
佢地唔會敢對教會動武 後果不堪設想
和理非加入有戰略優勢 前線同後緩緊密聯繫
可攻可守 場杖咁樣打先持久

大家各做各啦

不要怕，有咩事就入嚟基督徒嘅圈子休息
只要叩門，就給你開門

冇錯，我地基督徒要做嘅嘢係為大家提供安穩嘅空間休息，避開世間嘅攻擊

繼續推，不求置頂，但求打動人心

pushhhhh

pushh

(聯署）G20之侵侵救港

淨翻我一個都推

21號，所有議員要企出前線

Pish
各有各做，不分化

push, 希望大家share俾身邊嘅累人睇

和理非入嚟睇下應該點做

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

推
我都會出黎唱聖詩！加油大家

有時真係好辛苦如果做乜個政府都唔理仲可以點 勇武派仲開始失勢 個心好攰見到前線咁努力好想去幫 但係有腰傷有腳傷真係廢時阻住大家

21號 7點 推！

加油，share俾教友睇

有傷，記住休息，不用覺得內疚
我地仲有好多人前仆後繼出嚟
你要叫身邊嘅朋友出嚟!!

推!!!

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

兄弟爬山，遍地開花

piiiiiiiisssh

推! 香港加油!

推走分化post

救護員指控警6.12強拉傷者落白車兼帶走：唔當示威者係人

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

0
0

多謝巴打

和理非 勇武
缺一不可

你仲有好多同路人

輕推

加油!!!
分工合作

多謝你，我地一齊走出嚟

重推一波

勇武派巴打要加油

要加油
變左打氣post

香港人要一條心，我地未贏，再佢地放返班義士

推

我有好多朋友身在外地
雖然join唔到
但其實佢地幫我地係外國打緊輿論戰
樓主唔好灰心，支持我地嘅人比你想像中多

冇錯!!!永不心灰
文宣嘅兄弟加油

agree

無返教會2年成班離地L
今次少有地有幾條友有行出黎

冇錯，我地係時候政治覺醒

多謝你地鼓勵翻我地轉頭

我已經半自爆咁分享左俾好多人 幾時到你

到時見

到時主內都係兄弟! 一齊撐

晴報：【逃犯條例】「反送中男」身份曝光生前愛心爆棚 助養兒童派米3大善心舉動

推啊，香港人加油

無問題 call曬教會人過黎

辛苦了巴打，大家各自努力

多謝你! 我都會盡call

加油! 推

罷唔到工 但聽日收工想過黎sing
守好個場畀後日朝早出黎接力嘅人
但想問應該去邊到唱？

星期四嚟都已經好感激
可以去添馬公園，已經遍地開花

唇齒相依 一個都不能少

btw 羅馬非一日建成

支持

大家加油

點解要強調自己係基督徒？

係呀，未完o架

其實自從唱聖詩事件之後
已經好尊敬你地

抗爭並非一朝一夕
兄弟爬山!! 繼續努力!!
6.21 見

push
唔攰就繼續去
攰就休息下次再去

我唔係敎徒，唔識唱，但想跟你哋一齊做人牆，得唔得？點加入？請告知。

天琦：如果政府欺壓市民係冇底線 點解我地要劃底線俾自己

BBC News 三年前訪問梁天琦

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

呢一篇野要畀更多嘅人睇到
香港人加油
推

冇問題，到時最大聲嗰個位就係，行個嚟企喺中間就可以!

多謝你推!!!!

香港多謝你!!!!

應有之義 不言謝

不散

對，分享俾更多人睇

鼓勵同路人

人手置頂

推！
未完㗎大家一齊努力！

你岩呀

多謝你哋

推你上頂

兄弟爬山。

推
多謝你哋一直唱歌
洗滌心靈

我之前出去都係做後勤

大家一齊推
岩岩有嘢忙梗覆唔到大家，sorry

推呀 好正

一直唱，為大家建立安全區

分享俾心累嘅朋友睇

幫推
(理性討論) 武力抗爭嘅合理與正當 和理非入一入

真係要上返車啦

推！推走啲唔撚關事嘅post

一齊上車!!!

G持基督徒

推post

推爆，好鼓舞

一齊share俾戰友，同佢打氣!!!

share俾戰友睇!!!

人在外地 不能參與
請各位義士小心
香港靠哂你地
加油

不要緊，靠你share 了

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

push!!!

push, share俾有心無力嘅朋友睇

PUSH

推翻上嚟

pish

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

推埋今日，等多d人出嚟

推爆佢啊

抖左三日，
心態同身體都恢復得7788，
可以再出來

PISH

幾攰都好，休息夠，堅持。
現在才是起點

推到長放熱門！

大家休息埋今日，整裝待發

岩岩先開始

推到過星期四中午就搞掂!!!!

繼續推

21號收左工 出來幫手吧

浩氣長存

一定嚟

推推推推推

大家真係focus返621
其實傾唔傾到成果都其次
但至少大家有共識會肯出黎先

唔奢求你地做最前線
但至少出黎ready升級同俾啲support
唔好做鍵盤戰士 而係個人真係出黎support
前線唔係你肚入面條蟲 見唔到有人係後面 我地真係會開始質疑自己
到左場你真係想做和理非
咪嗌下拎手機幫手記錄下發生乜事囉 要求唔高啊？？

大家記住出黎
唔理你係和理非定勇武都好
有心就會搵到你可以做嘅事
就算你peace到仆街，聽到粗口打冷震，都可以出黎幫手執執垃圾啊

3 根基若毀壞、義人還能作甚麼呢。
4 耶和華在他的聖殿裏‧耶和華的寶座在天上‧他的慧眼察看世人。
5 耶和華試驗義人‧惟有惡人和喜愛強暴的人、他心裏恨惡。
詩篇11篇3-5節

相信到時大家會睇情況
有熱誠嘅，自然會去
總之，兄弟爬山，各自努力

總之，一定要出嚟!!

一致抗敵

就算出嚟影相都去，出現=表態

推，齊心便事成

成日見到你地唱到就黎失聲都堅持唱落去 只係為左保護大家 好感動

為了公義，為了信仰嘅核心價值
我地絕不退縮

［呼籲］真係咪撚再掉磚玩磚鐵枝

唔好意思，阻一阻大家

麻煩大家廣傳整合post
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

加油啊！推！

強推，大家要清楚自己角色

多謝你為下一代企出嚟

認同樓主！罷一日工、請幾日假、出嚟遊行兩日，要處理返啲公事、面對返老細都搞到好煩好攰。但係我知比起企喺最前線嘅人，呢啲攰完全唔算得上啲咩，我哋一定要繼續努力！

多謝你，我地分工合作

不要緊，佢嚟，我會同佢傳道

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！（2）

最重要唔好忘記大家

冇錯，當日嘅努力撒嘅種，今日要遍地開花

多謝你，任何付出都係無價，只要你有付出過，就不枉立於天地之間

push捱埋今日

唔好拜
基督徒唔受拜
要拜就拜耶穌

各位義士，我知道大家連接兩星期都出黎一定好攰好想番屋企抖下，但係果啲被扣留被拘捕既義士呢，佢地都好攰 好需要我地去幫助佢地，令佢地可以釋放出黎。所以6月21 不撤不散 香港加油

救義士係最重要

林鄭幫我地大團結

紓緩壓力重要既
香港係大家既，一人做啲啦

係
如果唔救扣留嘅人，就再冇人為我地發聲

今日不出來，明天出不來

做好自己，就已經可以發揮好大效用!

戰友們如果有壓力、有猶疑，可以喺到分享，我地會鼓勵你，亦會為你祈禱

推
不撤不散

推推推！

推，不散

香港人加油！

加油!!!

加油呀
打氣兼話你知，吹多2個非教徒朋友一起唱詩

推 多謝和理非巴打

我代前線多謝你，要有後盾，前面嘅人先安心沖廁

你做矛，我地做盾

共同作戰

推啊!!

大家share得愈廣，就有越厚嘅盾

再幫推

係時候走入其他post去鼓勵迷惘嘅人

多謝你。呢個post令大家感覺到更齊心
之前d 網軍攪到有d 分化
但呢個齊心post
狂推多次

我見到d分化post起到作用嗰下好心痛，唔甘心就止不了了之

香港人一齊守護我地嘅屋企

pushhh一齊守望家

push 多次，推走分化post

push again

要推到星期四為止，唔可以俾分化post上翻嚟

Same here
21號見

推 屌住

21號見

推，唔好俾分化post上翻嚟，要穩住軍心

睇到第二句
咸左

We connet

用我地嘅淚去洗刷烈士嘅身體

繼續講耶穌

第一個團體係基督我聽到都呆左
真係非常感激基督徒

和理非要夠多人

真係好攰，推

如果你當日感到迷惘，不知所措，就走入我地嘅圈子，我地會保護你

推
唔好撚講咁多
出左黎先講
21號7點見

身心俱疲都咁話，今晚唔好諗咁多訓飽佢，有好多人星期四，五需要你

confirmed! 21號7點見

[長文慎入]反送中以及長期抗爭之我見

好文，推

有冇教友知道到時有冇領袖帶詩
希望提供資料

唔緊要冇嘅我就自發，大家到時睇post update

圡

i go to school by bus

pish唔好沉住

講真，真係未滿意，根本未可以收貨
我都會做吟遊詩人！保護我地的義士
呢個係和理非最大的功效！

Push!

push
你有冇21號早上集會資料？ 想確定一大班基督徒可以集結

和理非非、勇武請聽小弟一言

Push!
就算幾攰都會黎支持 因為啲個係地ge家

pushhhh
一齊走出嚟

繼續share出去

推多一個下晝就完

推多一陣

push 基督徒奉陪到底👊🏻

今晚出加一！去完公禱會直踩hallelujah！到時見✊🏻

集中推有 621文宣圖嘅po
, 底下留下言叫人po 上 ig洗版
621Ig文宣告急

不願捨棄任何一人🙏🏻

聽日朝早7點出嚟，自發敬拜

ok 立刻推

我都喊到老豆話星期日再有遊行會出黎

多謝你，我都係基督徒，真係有打動到我，鼓勵到我😭
我地都要加油啊！

you are not alone🙏🏻

加油唔好俾自己嘅眼淚白流

如果你今晚都嚟就到時睇下有冇機會一齊敬拜

絕不退縮！

今晚黎啊！今晚見👊🏻

叫多d人嚟

叫緊🔥

今晚公禱會係政總定灣仔？？

今晚出應該去邊

煲底

已經喺煲底外面 但係太光 唔敢坐過去

我喺煲底，準備入去坐

想喊

why

因為巴士個比喻

大家放心入嚟

我都係睇人地d文章，去總結我感受

弟兄姐妹進場吧

Push push push

或者橋頭有教會帶詩

大家聯署左未

巴打已經身先士卒

我已經嚟遲左了，辛苦各位

巴打個位勁多人影相

如果你自己嚟可以join 我嘅組

唔好俾人分化！
唔好畀人分散焦點！
我地未贏！
政府唔正面回應！
漠視市民意見！
69一百萬人出黎！
612三擺！
616二百萬零一人！
仲有義士嘅以死相諫！
佢地回應左啲咩？無啊！
仲要互相推卸責任！
你甘心咩？
621，唔理衝唔衝，聽日去金鐘！
聽日贏就一齊贏，輸就一齊輸！
人數係最大關鍵，唔夠多人，做乜都無用！加強文宣！

聽日見

聽日出嚟係一種表態
表態未必有用
但唔表態一定會被代表